其實村外人點會無啦啦知何君堯家族山墳喺邊

人生路不熟
村外人搵路搵得黎都俾鄉黑打斷哂手腳啦
唔係黑吃黑仲可以係咩人做

何君堯係有唔啱
但牛屎佬搞人山墳真係好缺德

目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件。

利申 住元朗但真係唔識路